[附626-28時間表] 食正條水，628再召集全球游行！！！

今日626人唔係話好多，但都有兩千人左右
大家為咗呢件事出盡人脈，搞信都幾種語言，又有幫手call記者

都係個句，阿外交部部長助理張軍話絕不容許任何國家和任何人干涉中國內政，咁你地知做咩有用啦。

6.9個日全球有12個國家29個城市支持，但就此至今外地港人組織都未有明確行動，欠的就只係一個時間同地點
而特別係襯住G20峰會，海外各地港人組織更要再一次為香港出力，確保由626到628一直給予G20壓力，直到各國元首可以係會上提及香港

我亦連同其他群組呼籲628外地港人請結集遊行至重要政府機關(如國會/首相府/大使館)
要派野要印野可以留意呢條英文channel

要語言信都OK, 不過要問問邊個tg acc查詢到
稍後傾好，會睇下放邊個出來

另外，係大阪方面，大阪已經有相關的G20峰會遊行。呢點陳浩天係facebook有提到自由印太聯盟(FIPA)舉辦遊行，並歡迎香港人一齊去示威。唔理邊個叫邊個去啦，邊個形象點啦，總之有用的就要支持。
活動官網:
不建議留資料報名，自行參與即可

香港人加油，６２６到６２８盡做自己做到的野，７１我地街頭見！！！

６２６早上領事遊行

６２６晚上民陣集會 地點｜愛丁堡廣場 時間｜20:00-21:00

６２６晚上宣佈留守 (請帶同露營用品)

６２７ 眾志 🏛 遊擊圍堵律政司行動 🚧 地點｜律政中心（纜車總站斜對面）時間｜10:00

６２７區諾軒、 譚文豪 Jeremy Tam 、 八鄉朱凱廸 Chu Hoi Dick 、 范國威 Gary Fan、 梁耀忠 Leung Yiu Chung
立案投訴警務人員沒有編號和配戴委任證問題
地點｜灣仔警察總部正門外 時間｜12:00

６２８ 全球遊行！！！

（其他稍後再update）

推

相關民宣圖(上網搵)(太多了)
(link係度 )

自家製民宣圖
(友好channel搞 )
(靚女整的, 讚下佢唔該)

想要多啲資訊來呢邊
聯合群組名單：
1. Scott Scout 認證哨兵消息主頻道
2. 612reminder
3. 反送中 文宣谷 channel
4. 大消物
5. 新。戰術公海

今朝領事遊行就呢邊

一定要推！keep住行動！

支持

push

pushh

pish

alkmaar好靚
又靜靜地
仲有beatles館

不過推

上

文宣實在太勁！！！

圖又有, 時間表又有
推下post阿唔該

Pish

人手置頂！

一睇就知你邊個啦
快啲叫埋你啲人入來

全世界睇住香港

點解一定要平日

社畜字

幫admin推吓

無計
因為628 629 G20
所以628一定要諗好針對G20的打法

上阿!!!

香港人 加油！

推到人手置頂！

唔好再迫其他國家干涉中國內政喇😎😎😎

我支持G20絕對唔提香港

人手置頂到下晝啦唯有

幫推大家要繼續同心協力

平日既話個個返工點出
而且今晚626都消耗咗一班人
日頭可以出動既人 淨係依幾日活動都出動哂
老實講唔睇好28再搞遊行
淨間又好似624咁得少少人 又係完全起唔到效果變擾民

Pushshghshshs

遊阿

唔係「游」

628 urge外國自發搞
我地的話626 627都好full
同埋71先係重頭戲
所以做自己崗位

shit又無留意
內文應該無錯嘅
唉太急

推到nonjupas入hku

兄弟爬山，各自加油
出到嚟嘅就盡量出啦

Push

thx

幾靚 推呀

！

好靚

up

想搭單問下
立會海濱議案開會順唔順利？

好靚，如果要再出新一輪文宣嘅話，可唔可以用Stand with HK 而唔係Save HK？好似引起到外國共嗚多啲

有心

PISH!

靚 已save

Also, we need your help sounds better than we need help!
辛苦哂大家！

好 等我gather 在紐港人

今晚出 你睇住有最少10萬人啦

有人就有希望

國際壓力追緊要

開咗個tg channel幫大家整合網上有咩可以做!

掂呀推

陸續有來架

628

29 30 大家應該都攰
71再上場

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

G chi

不如629 星期6搞

無錯
我知有新活動都會再推!!!

推呀，中環海濱要割俾解放軍

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

thanks大家

推
請(病)假啦各位社畜

推推

多謝大家
盡量share下啲圖俾朋友

同埋channel

d poster幾靚，如果可以周街貼就正

係
不過要靠外國巴絲

推
【All Eyes on Hong Kong】衝出國際之後，下一步想點做？

痴撚線 好似history dbq

幫推阿唔該

i am in

thc

下 爆到咁先得2000幾
你肯定?

自膠

求指揮官編號
e.g. Rupert Dover, David Jordan, Justin Shave